Sel 3 Aprilil 1889.
Kaibas  Peter Toom, et temal 40 rubl Johan Zobeli käest sada om ja pallus et Kohus seda massa sunis.
Johan Zobel wastutas, et tema se raha wõlgu om ent seda massa ei jõua ja annab selle sauna, kus Peter Toom ellab, selle raha est Peter Toomile.
Peter Toom lubas sellega ka rahul olla.
Otsus: et  neide leping kindmas om mõista, kelle perra se saun  Peter Toomile selle 40 rubl est jääb.
Päkohtumees: Jaan Wirro XXX
Kohtumees:  Jaan Toom /allkiri/
" Peter Hansen XXX
